多謝每一位曾經為反送中企過出嚟嘅你地

唔知最後結果係點同埋你地有冇同感
但係真心想講見到身邊嘅朋友同其他人一齊為香港出一分力個一刻
真係好感動
6 11晚見各位 係屋企冇嘢做 唔好覺得自己幫唔到手
香港 呢個家 大家都責任去保護

推